直升機熄左radar?

Flightradar24 搵唔到佢

乜飛行交通工具可以閂radar既咩？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

1

政府直升機都睇到嘅咩

2

琴日都仲睇到，今日無左

佢今日話琴日直升機去長洲運送傷者
Flightradar24 有log睇到 flight path

3

Push

好大聲嘅秘密任務

直升機有時候係fr24冇track到
同埋VFR好似都係track唔到
軍機好多時都一樣track唔到（係日本見過軍機飛過但係fr24冇）